[扮工動物園] 今個星期時間過得太慢之星期四

又開錯晌吹水台...開過個

Joson

點解今日先星期四

JO

J杯

新工好痛苦

返咩?

早

AHAAAAAAAAAAAAAA~~~~~~~~~~~~

想搵金龜婿

杯杯

某保險IT
intensive到爆

me 都想今日星期五

噚晚早咗瞓但今日頭痛

瞓多左適應唔到

但只係瞓多幾粒鐘...即由3>7

都未到正常水平

尋日勁早訓 今日起身反而攰左

辛苦哂！

早~
又係時候食飯喇！

+1

而家好眼瞓

未啊, 仲有成個鐘啊

未食得住阿 好肚餓

又剩係食左個包?

今日食左燒賣 但係都係好肚餓

仲以為冇人

做廢青個陣又有啲擔心搵唔到心水工
返左工之後又要煩
妳唔洗返工都上黎吹水咁神心 有咩搞作?

樹

IT

去吓尖，約吓朋友，食吓飯，做吓facial

提子

好正呀蛋蛋

樹!

好唔好為左打新game 聽日放假？

red dead redemption?

不了

zzz

剩係食燒賣唔多飽

係度

退休生活

射個靚波, RDR2

yeah

為左RDR2 可以去到幾盡？

用盡了

換hdd btw 油

all in wd

錯 係 all in ssd

去錯左

剛做完野炸我

薯兄

hi
好想轉工

幾時轉

都要有人請先得嫁

著

呢排個個等年尾, 係少工d

咁等下先
見到有好先
cv做得半年寫唔寫好

原來打得喊露多會流鼻水

薯哥!

早晨

就放工

鬼叫你去錯post

我原本今日都多野做

知啦 講笑姐
就快返工!

哈姐咁鐘意返工

霞姨咁忙搵多份